男朋友成日話我擘大眼講大話

我自己就習慣咗瞌埋眼講
點解咁都要屌我